聽日記住帶毛巾抹汗

毛巾好多用途， 抹汗抹面遮面擋不明氣體

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

注意安全

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

重有帶水帶乾糧帶遮帶膠布，

聽日曬， 帶遮擋太陽

梗要戴埋黑口罩

有病戴普通口罩就得啦， 我病緊唔想傳染人